\section*{Программа конференции}

\vfill

\begin{center}
  \Large 

  {\bf 23 апреля} --- начало работы конференции 

  \bigskip

  {\bf 24 апреля, в 15.30 }

  (ул. Орджоникидзе, д.~3,  ауд.~110)

  \textbf{Пленарный доклад} первого заместителя генерального директора
  ЦНИИ связи Ефимушкина В.\,А.

  на тему \emph{<<Системы облачных
  вычислений: архитектура, услуги и управление ресурсами>>}

  \bigskip
  
  {\bf 23--27 апреля} --- секционные заседания\\
  (ул. Орджоникидзе, д. 3, 2 этаж, ауд. 110, 114)
  
  \bigskip
  
  {\bf 27 апреля} --- окончание работы конференции
  
  \bigskip

\end{center}

\vfill

\clearpage

\section*{Секции}



\subsection*{«Сети связи следующего поколения: 
управление, качество,  архитектура»}

\begin{center}
  \underline{\textbf{23 апреля (понедельник), 14.30--18.00, ауд. 110.
      Перерыв 16.00-16.15}}
\end{center}

\bigskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.т.н., проф. \textit{В.М. Вишневский} (НФП «Информационные и
  сетевые технологии»)
\item[] д.т.н., проф. \textit{К.Е. Самуйлов} (РУДН) 
\item[] к.ф.-м.н., доцент \textit{Ю.В. Гайдамака}  (РУДН)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{И.А. Гудкова}, к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН

\bigskip

\begin{enumerate}
\item \emph{Абаев П. О., Хачко А. В.} К выбору эффективной стратегии
  обслуживания сообщений SIP-сервером.
\item \emph{Бобрикова Е. В., Литвин А. А.} Динамика изменения числа
  пользователей файлообменной P2P-сети.
\item \emph{Бутурлин И. А., Гайдамака Ю. В.} К решению задачи максимизации
  функции полезности для алгоритма адаптивного распределения мощности
  в сети OFDM
\item \emph{Вишневский В. М., Ларионов А. А.} Структура канального уровня
  беспроводной MESH-сети миллиметрового диапазона радиоволн
\item \emph{Гайдамака Ю. В., Медведева Е. Г.} К анализу схемы повторного
  использования частот без выделения граничной зоны в OFDMA-сети
\item \emph{Гребешков А. Ю.} Управление доступом пользователей в сеть
  следующего поколения для предоставления услуг связи
\item \emph{Гудкова И. А., Масловская Н. Д.} Разработка имитационной модели
  схемы управления доступом к радиоресурсам сети LTE
\item \emph{Деарт В. Ю., Масленников А. Г.} Применение нечёткого регулятора
  для стабилизации длины очереди маршрутизатора
\item \emph{Зайцева Ю. М.} Анализ методов оптимизации интернет-трафика
\item \emph{Зарипова Э. Р., Вихрова О. Г.} Имитационная модель SIP-сервера с
  контролем перегрузок по загруженности процессора
\item \emph{Маликов А. Ю., Баландин А. В.} Модель функционирования
  обслуживающего сервера в условиях перегрузок, вызванных атаками
\item \emph{Назаренко Е. В.} Об интерпретации результатов измерений и их
  применении при анализе и планировании сети передачи данных
\item \emph{Першаков Н. В.} Применение моделей протокола SCTP для анализа
  характеристик управляющего трафика в сетях сотовой связи стандарта
  LTE
\item \emph{Подольский Д. В.} Метод расчета характеристик звена сети
  следующего поколения с алгоритмом планировщика справедливое
  распределение ресурсов на основе класса трафика
\item \emph{Ромашкова О. Н., Сербский А. М.} Веб-графовые имитационные модели
\item \emph{Самуйлов К. Е., Гудкова И. А., Матвейчук И. В.} Анализ схемы
  управления доступом к радиоресурсам сети LTE с услугой голосовой и
  видео телефонии
\item \emph{Широкопояс Е. А., Щукина О. Н.} Разработка программных средств
  для расчёта вероятностных характеристик в мультисервисных сетях с
  трафиком мультивещания
 \end{enumerate}

\clearpage


\subsection*{«Теория телетрафика и ее применения»}

\begin{center}

  \underline{\textbf{24 апреля, в 15.30, ауд.~110}}
\end{center}

  \bigskip

  \textbf{Пленарный доклад} первого заместителя генерального директора
  ЦНИИ связи Ефимушкина В.\,А.  на тему \emph{<<Системы облачных
    вычислений: архитектура, услуги и управление ресурсами>>}

  \bigskip


\begin{center}
\underline{\textbf{24 апреля (вторник), 16.30--18.00,
    ауд. 110.}} %Перерывы: 14.30--15.00 и 16.30--16.45.  % \\
% \underline{\textbf{Подведение итогов: 17.55-18.00}}
\end{center}

\bigskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.т.н., проф. \textit{Г.П. Башарин } (РУДН) 
\item[] к.т.н., проф. \textit{А.П. Пшеничников} (МТУСИ)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{Е.С. Шибаева},  РУДН

\bigskip


\begin{enumerate}
\item \emph{Абаев П. О., Таланова М. О.} Оценка среднего времени установления
  соединения по протоколу SIP для услуги VoIP.
\item \emph{Бабич А. В., Берсенев Г. Б.} Приближения для алгоритма
  динамической балансировки нагрузки с сохранением решений для
  распределенной гостевой системы мониторинга
\item \emph{Башарин Г. П., Русина Н. В.} Потоковый и эластичный трафик в
  сетях с топологией Клоса
\item \emph{Башарин Г. П., Шибаева Е. С.} Математическая модель
  функционирования коммутатора с учетом FDL в полностью оптической
  сети
\item \emph{Болотова Г. О., Зарипова Э. Р.} Разработка модели SIP сервера с
  применением дисциплин шлюзового и исчерпывающего обслуживания
\item \emph{Богомолова Н. Е., Немер С.} Разработка модели маршрутизации в
  сети с мультипротокольными метками
% \item \emph{Ефимушкин В. А.} Системы облачных вычислений: архитектура, услуги
%   и управление ресурсами
\item\emph{ Закирова Р. И.} Применение СМО M|G|1|R к анализу перегрузок SIP
  сервера
\item \emph{Зарипова Э. Р., Вихрова О. Г.} Математическая модель SIP-сервера
  в виде смешанной сети BCMP
\item \emph{Зарядов И. С., Королькова А. В.} Модель расчета характеристик
  систем активного управления очередями на основе марковской системы с
  двумя входящими потоками и различными приоритетами
\item \emph{Ибрагимов Б., Исмайлова С.} Об одном подходе к оценке качества
  функционирования звена сети сигнализации
\item \emph{Кутбитдинов С. Ш., Лохмотко В. В.} Экспоненциальная релейная
  модель звена IP-сети
\item \emph{Маркова Е. В.} К приближенному анализу модели одной соты сети LTE
  с приоритетным обслуживанием
\item \emph{Самуйлов А. К.} Выбор оптимальной стратегии загрузки видео данных
  в потоковой P2P сети
\item \emph{Самуйлов К. Е., Гудкова И. А., Острикова Д. Ю.} К анализу модели
  схемы повторного использования частот с выделением граничной зоны
  в сети LTE
\item \emph{Степанов М. С.} Использование модели контакт-центра для анализа
  процесса поступления и обслуживания заявок
\item \emph{Степанов С. Н., Пестерев А.} Использование модели с дисциплиной
  PROCESSOR SHARING для анализа производительности прямого канала соты
  сети стандарта EVDO
\item \emph{Цитович И. И., Титов И. Н.} О свойствах дисперсии трафика сервера
  данных и вероятности потерь при его обслуживании
\end{enumerate}

\clearpage
\subsection*{«Прикладные информационные системы и технологии»}

\begin{center}
\underline{\textbf{25 апреля (среда), 14.30--17.55, ауд. 110. Перерыв:
    16.15--16.35.}}
\end{center}

\bigskip

\textbf{Председатель:}  
\begin{itemize}
\item[] к.ф.-м.н., проф. \textit{И.Л. Толмачев}, (РУДН) 
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{И.В. Соченков}, РУДН

\bigskip


\begin{enumerate}
\item \emph{Брилева Н. Е., Панкратов А. С.} Построение базы данных по
  архивным материалам переписей населения
\item \emph{Гайнутдинова Т. Ю.} Алгоритмы решения нелинейных уравнений
\item \emph{Двуреченская М. А.} Компьютерная имитация процессов в
  системе с большим количеством взаимодействующих элементов со
  стохастическим поведением
\item \emph{Долина О. Д., Петров В. А.} Виртуальные внешние модели для
  управления доступом к данным в реляционных базах данных
\item  \emph{Драль А. А., Мбайкоджи Э.} Классификация коротких текстовых документов
\item \emph{Зубарев Д. В.} Проектирование архитектуры и программная
  реализация распределенной системы информационного поиска
\item \emph{Кирюшина А. Е.} Структурный анализ математических формул
  на основе метода выделения базовых локальных признаков
\item \emph{Кондратьев А. А.} Параллельная кластеризация цветных
  изображений на основе самоорганизующихся карт Кохонена с
  использованием кластерных вычислителей
\item \emph{Котомин А. В.} Применение свёрточных нейронных сетей в
  задаче распознавания речевых команд
\item \emph{Кузнецов Е. А., Фомин М. Б.} Использование логического
  подхода для описания допустимых сочетаний реквизитов-признаков
\item \emph{Новикова Г. М., Гитарская Л.} К вопросу о применении
  экспертных систем в системе управления персоналом.
\item \emph{Новикова Д. С.} Автоматическое выделение терминов из
  текстов предметных областей и установление связей между ними
\item \emph{Орлов Р. М.} Применение системы мониторинга сетевой
  активности Snort для обнаружения сетевых угроз
\item \emph{Петров В. А., Долина О. Д., Хохлов А. А.} Сервис для
  адаптации интернет-ресурсов к мобильным устройствам
\item  \emph{Сарафанов В. Ю.} HGA*-алгоритм планирования траектории
\item \emph{Степанов Д. Н.} Моделирование полета беспилотного
  летательного аппарата и его автоматическое позиционирование
\item \emph{Хромов Н. А.} К задаче выявления нечетких дубликатов для
  обнаружения плагиата в научных публикация и отчетных материалах
 \end{enumerate}



%------------------------------------------------------------------



\clearpage


\subsection*{«Классическая механика и управление динамикой»}

\begin{center}
\underline{\textbf{25 апреля (среда), ДК-6, 15.30--17.55. Перерыв:
    16.30--16.50.}}%\\
%\underline{\textbf{Подведение итогов: 17.55--18.00}}
\end{center}

\smallskip

\textbf{Председатель:}   
%\begin{itemize}
%\item[] 
д.ф.-м.н., проф. \textit{Р.Г. Мухарлямов} (РУДН) 
%\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{О.И. Чекмарева}, РУДН

%\bigskip


\begin{enumerate}
\item \emph{Алексеев Ф. Ф.} Нечеткое моделирование, анализ и синтез
  гибридных систем управления на основе применения метода функций
  Ляпунова
\item \emph{Алексеев Ф. Ф., Алексеев А. Ф., Широков П. С.} Синтез
  H-infinity нечетких логических регуляторов с приложением к задачам
  управления вертолетом
\item \emph{Ананьевский И. М.} Управление многозвенным маятником в
  окрестности верхнего положения равновесия.
\item \emph{Бардин Б. С., Савин А. А.} Орбитальная устойчивость
  плоских маятниковых движений симметричного тяжелого твердого тела
\item \emph{Будочкина С. А.} Первые интегралы в механике
  бесконечномерных Bu-потенциальных систем
\item \emph{Вишенкова Е. А.} Об устойчивости перманентного вращения
  твердого тела с вибрирующей точкой подвеса вокруг главной оси,
  содержащей центр масс
\item \emph{Галимов Н. С., Хакимов Р. Г.} Сюрприз природы
\item \emph{Горшков Е. А.} Построение уравнений динамики управляемой
  системы
\item \emph{Демкин Д. В.} Уравнения движения мобильного робота с
  колесами типа “omnidirectional” (с учетом проскальзывания колес)
\item \emph{Елисеев С. Ю.} Нечеткая идентификация параметров системы
  управления вертолетом
\item \emph{Жуматов С. С.} Некоторые вспомогательные матрицы в теории
  устойчивости программного многообразия нелинейных систем
\item \emph{Илюхин А. А., Попов А. К.} Исследование упругого
  равновесия растянуто-сжатого естественно-закрученного
  цилиндрического тела в рамках псевдоконтинуума Коссера
\item \emph{Киргизбаев Ж. К., Макашева О. М., Мергенбай Л. Х.}
  Выражение управляющих сил в квазикоординатах.
\item \emph{Кирсанов М. Н., Леонов П. Г.} Точное решение задачи
  деформирования пространственной стержневой системы
\item \emph{Корнеев В. А.} Построение обобщенного решения
  квазилинейного уравнения первого порядка с разрывным начальным
  условием
\item \emph{Макарова А. И.} О портфелях облигаций заданной дюрации
\item \emph{Маркеев А. П.} Некоторые вопросы о движении твердого тела,
  несущего материальную точку
\item \emph{Матухина О. В.} О моделировании кинематики и динамики
  управляемых систем с программными связями
\item \emph{Мысик Н. С., Краснова С. А.} Наблюдатель с сигмоидальной
  коррекцией
\item \emph{Мухаметзянов И. А.} Безударное приведение состояния
  механических систем в заданное многообразие за конечный промежуток
  времени в условиях неопределенности
\item \emph{Мухаметзянов И. А., Чекмарева О. И.} Управление процессом
  приведения тела на подвижную платформу без удара при случайных
  возмущениях.
\item \emph{Мухарлямов Р. Г.} Моделирование процессов управления
  системой с программными связями
\item \emph{Сафонов А. И.} Влияние быстрых вибраций и сил
  сопротивления на устойчивость двух относительных равновесий твердого
  тела.
\item \emph{Тимербаев Р. М., Хакимов Р. Г.} О разрешающих уравнениях
  теории упругости
\item \emph{Тлеубергенов М. И., Ибраева Г. Т.} К основной обратной
  задаче при наличии случайных возмущений с независимыми приращениями
\item \emph{Требухина А. С.} О самофинансируемых портфелях активов
  заданного риска
\item \emph{Холостова О. В.} О движениях гамильтоновой системы при
  наличии слабого параметрического резонанса и сильных резонансов
  третьего порядка
\end{enumerate}


\clearpage

\subsection*{«Математическое моделирование»}
\medskip

\begin{center}
\underline{\textbf{24 апреля (вторник), 15.00--18.00, ауд. 114.}}
\end{center}

\smallskip

%\smallskip

\textbf{Председатель:}  
\begin{itemize}
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{А.А. Хохлов}, к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН

\medskip

\begin{enumerate}
\item \emph{Боголюбов А. Н., Дементьева Ю. С.} Математическое
  моделирование волноведущих систем на основе фотонных кристаллов.
\item \emph{Боголюбов А. Н., Ерохин А. И.} Математическое
  моделирование волноведущей системы с особенностью.
\item \emph{Горобец А. П., Овчинников А. А., Половинкин А. Н., Равин
    А. Р.} О решении обратной задачи лучевого зондирования волноводных
  линз Люнеберга.
\item \emph{Геворкян М.Н.} Изучение композиции метода Рунге-Кутты со
  своим присоединенным методом.
\item \emph{Горбачев А. В. }Квантовая функции распределения Вигнера
  как основа для построения операциональной модели квантовых
  измерений.
\item \emph{Кочанова М. А.} Фазовые и амплитудные законы на плоской
  границе раздела оптически изотропной и анизотропной сред.
\item \emph{Савин А. С.} Применение методов Тихоновской регуляризации
  при решении задач моделирования дифракции света на субволновых
  покрытиях.
\item \emph{Бедняков В. Г., Куранцов В. А., Сущев Т. С., Денисенков
    А. Н., Савичев В. А.} Достоверность результатов численного метода
  Мусаева В.К. в перемещениях при решении дифракционной задачи на
  круглом подкрепленном отверстии.
\item \emph{Бедняков В. Г., Ситник С. В., Савичев В. А., Куранцов
    О. В., Денисюк Д. А.} Достоверность результатов численного метода
  Мусаева В.К. в перемещениях при моделировании отражения упругих волн
  в виде дельта функции от свободной поверхности.
\item \emph{Мусаев В. К.} Моделирование нестационарных волн напряжений
  в плотине Койна при волновых сейсмических воздействиях.
\item \emph{Мусаев В. К.} Отражение плоских продольных упругих, вязких
  и пластических волн напряжений в виде функции Хевисайда от свободной
  поверхности.
\item \emph{Сазонов К.Б., Сущев Т.С., Шепелина П.В., Куранцов О.В.,
    Акатьев С.В.} Моделирование нестационарного волнового напряжения
  состояния в деформируемых объектах с помощью численного метода
  Мусаева В.К. в перемещениях.
\item \emph{Ганиев Р. Ф., Нигматулин Р. И., Сущев С. П., Соловьев
    А. А., Ситник С. В.}  О методах оценки повреждений в зданиях и
  сооружениях.
\end{enumerate}




% \subsection*{«Математические методы в экономике»}

%\clearpage

\medskip

\begin{center}
\underline{\textbf{25 апреля (среда), 15.00--18.00, 
    ауд. 114. %Подведение итогов: 17.55--18.00
}}
\end{center}

%\bigskip
\smallskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{А.В. Крянев} (МИФИ) 
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{А.В. Демидова, РУДН}

\smallskip


\begin{enumerate}
\item \emph{Крянев А.В., Климанов С.Г., Удумян Д.К.} Методы учета априорной информации при обработке данных и их применение.
\item \emph{Крянев А.В., Климанов С.Г., Удумян Д.К., Шильников К.Е.} Робастные методы выделения аномальных компонент из неопределенных данных.
\item \emph{Долгова Е.А. Марков П.Н., Щетинин Е.Ю.} Финансовые инструменты управления погодными рисками.
\item \emph{Марков П.Н, Щетинин Е.Ю., Каплунов С.В.} Моделирование спотовых цен на электроэнергию с использованием марковских процессов переключения режимов.
\item \emph{Демидова А.В.} Стохастическое моделирование динамики популяций.
\item \emph{Кузнецова О.В.} К анализу решения общего уравнения макроэкономической динамики.
\item \emph{Иванов С.В., Наумов А.В.} О квантильной постановке задачи двухуровневого программирования на примере задачи распределения инвестиций.
\item \emph{Карачанская Е.В.} Программное управление стохастическими системами с вероятностью единица как применение метода инвариантов.
\item \emph{Соколова Е.Г., Попадейкин В.В. Немчинов В.В., Мусаев А.В., Савичева Е.Г.} О социально-экономическом приоритете мониторига качества жизни.
\item \emph{Шиянов М.И., Клиновицкий С.А., Дзыбов М.М., Авдотьин В.П., Савичева Е.Г.} Об экономическом мониторинге социальных объектов.
\item \emph{Ганиев Р.Ф., Нигматулин Р.И., Денисенкова Н.Н., Немчинов В.В., Бедняков В.Г.} О приоритетах безопасности строительных объектов.
\item \emph{Сидоренко С.Н., Куценко В.В., Касьяненко А.А., Чернышев В.И., Савичев В.А.} О моделировании и мониторинге качества жизни.
\end{enumerate}

%------------------------------------------------------------

%\clearpage

%\subsection*{«Математическое моделирование»}

\medskip

\begin{center}
\underline{\textbf{26 апреля (четверг), 15.00--17.55, ауд. 114. Перерыв:
    16.30--16.50.}}%\\
%\underline{\textbf{Подведение итогов: 17.55--18.00}}
\end{center}

\smallskip

\textbf{Председатель:}  
\begin{itemize}
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{А.А. Хохлов}, к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН

\smallskip


\begin{enumerate}
\item \emph{Айриян А.С.} Моделирование процесса теплопроводности в составном образце при криогенных температурах.
\item \emph{Сархадов И., Амирханов И.В., Галеб А.Ф., Свейлам Н.Х.} Численное моделирование термоупругих волн возникающих в материалах под действием различных физических факторов
\item \emph{Сархадов И., Амирханов И.В., Халил А.С.} Численное моделирование диффузии металлических порошков в металлических подложках при их термических обработках.
\item \emph{Амирханов И.В., Саркар Н.Р., Сархадов И., Тухлиев З.К., Шарипов З.А.} Аналитическое и численное исследования решений задачи рассеяния для квазипотенциального уравнения.
\item \emph{Зуев М.И, Айриян А.С., Айрян Э.А., Гогин И.А., Иванов В.В., Стрельцова О.И.} Сравнительный анализ параллельного решения уравнения Пуассона на многопроцессорных системах с применением технологий MPI и CUDA.
\item \emph{Мележик А.В.} Применение параллельного программирования для вычисления матричных элементов, моделирующих межатомное взаимодействие в осцилляторном базисе.
\item \emph{Коваль Е.А.} Исследование индуцированных конфайнментом резонансов методом комплексного вращения.
\item \emph{Коваль О.А.} Двухканальная задача рассеяния для исследования индуцированных конфайнментом резонансов.
\item \emph{Широкова О.А.} Численное решение задачи фильтрации со свободными границами в вариационной постановке.
\item \emph{Николаев И.Н., Новоселецкий В.Н., Шайтан А.К., Шайтан К.В.} Молекулярные модели связывания блокаторов с калиевыми каналами.
\item \emph{Сущев С.П., Чернышев В.И., Попадейкин В.В., Денисюк Д.А., Савичева Е.Г.} О методах обследования строительных объектов.
\item \emph{Ситник С.В., Савичев В.А., Денисюк Д.А., Шиянов С.М., Куранцов В.В.} Сопоставление результатов численного метода Мусаева В.К. в перемещениях с методом динамической фотоупругости при решении дифракционной задачи на круглом свободном отверстии.
\item \emph{Ситник В.Г., Сущев Т.С., Кормилицин А.И., Куранцов В.В., Денисюк Д.А.} Достоверность результатов численного метода Мусаева В.К. в перемещениях при решении дифракционной задачи на кругломсвободном отверстии.
\end{enumerate}

%\clearpage

\bigskip

\begin{center}
\underline{\textbf{27 апреля (пятница), 15.00--17.55, ауд. 114. Перерыв:
    16.30--16.50.}}%\\
%\underline{\textbf{Подведение итогов: 17.55--18.00}}
\end{center}

\smallskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{О.В. Дружинина} (ВЦ РАН) 
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{А.А. Хохлов}, к.ф.-м.н., ст. преп., РУДН

\medskip


\begin{enumerate}
\item \emph{Шестаков А.А.} Анализ устойчивости динамических моделей с предикатным управлением на базе развития метода функций Ляпунова.
\item \emph{Голечков Ю.И., Дружинина О.В., Карпеченкова О.Н.} Об алгоритме оптимизации динамических параметров рельсового экипажа.
\item \emph{Дружинина О.В., Масина О.Н.} Исследование устойчивости и компьютерное моделирование системы с логическим регулятором.
\item \emph{Мулкиджан А.С., Дружинина О.В. }Алгоритмы оптимальной стабилизации для моделей манипуляционных робототехнических систем.
\item \emph{Петрова С. Н.} Моделирование и устойчивость систем предикатного управления.
\item \emph{Илюхин А.А., Шретер С.А.} Приближенный метод построения решения задачи об изгибе стержня.
\item \emph{Андреев В.В., Ибрахим Б.И., Ланеев Е.Б., Муратов М.Н.} Об устойчивом решении одной обратной задачи физики плазмы.
\item \emph{Ибрахим Б.И.} О дискретизации уравнения Эйлера для функционала Тихонова со стабилизатором второго порядка в одной обратной задаче физики плазмы.
\item \emph{Вакджира М. Б.} Структура «усечённого» решения задачи Коши неавтономной системы ОДУ со степенным погранслоем.
\item \emph{Воркне А.З.} Алгебраический метод анализа сингулярно возмущённых (с/в) периодических неоднородных систем на полуоси.
\item \emph{Нгуен В. Хоа.} Спектральной вариант метода усреднения для линейных систем ОДУ с периодической матрицей.
\item \emph{Мусаев В.К.} О моделировании упругих нестационарных волн напряжений в сложных деформируемых объектах.
\end{enumerate}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End: